有冇人細過玩過呢粒野？

執屋搵返出黎 唔記得係咩黎

不倒翁?

塞入 試下你就明

跳豆

係咪叫跳豆 細個睇coco 介紹 買過幾粒黎玩

coco有送

雀巢奇趣杯有出過肥大版，果陣食少少就想睇杯底係乜

入電會震，可以用來按摩身體

不倒翁？

玩法係打直放落斜坡等佢轆落去
入面有粒鋼珠令佢轆落去果陣企直

跳跳豆，記得可以整個架出黎比d豆跳

跳蛋

咁似細個食雪榚杯，食完拉開個下低果舊野

頑皮小跳豆

有 細個果仔係屋企周圍搵d散子買
好似8蚊4粒 仲記得比左一堆毫子個玩具店老闆

幼稚園嗰陣生日會嘅禮物 好似仲有個圓盤定托盤拎住嚟郁佢？

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？